伊巴同基奧特一樣 打隊勁小小就冇影

成場唔見人 打反擊又追唔到波
係個頭見得下人
唔怪得爺爺當年唔要佢

波就入左

你攞件廢老同銀河唯一比？